點算！以後喺旺角見唔撚到法輪功啲招牌.....

法輪大法好
嗚嗚，以後都見唔到啦